Kpop女星靚圖區(2)❤:今次樓主我又推介咩女星呢？ 你依個星期又收藏左邊幾張靚圖呢? 入黎貼啦衰鬼

本人立場:
Momoland❤世界第一

但人心肉做❤
有時睇到其他女idol都覺得幾靚幾可愛
都想幫佢地係連登做下打手

又無謂貼係Momoland post到

事源睇完K/DA live之黎就係 YouT search
G-idle 跟住就睇到

仆街啲成員性格好正 好可愛搞笑

成隊

雨琦No.1 靚

Minnie No.2

美延No.3

舒華>田小娟(話時話睇耐左其實佢都幾靚)>最後個唔知咩名

最後
講完
汪明荃

gidle梗係呢個，淫撚到

推呀

雨琦

你又開po

唔好推了個po冇人